［PS4］有冇好玩既PS4 Rpg推介？

工作關係打機時間唔多 唔想玩啲連線game
想玩啲單機劇情好的RPG game 自己慢慢煲

玩過空軌～閃軌2 （等緊3出中文版）
想玩類似呢種

DQ 11

Dark souls

uncharted 4

玩過 唔岩玩
比npc追殺

無人叫你打npc

dq11 p5呢d jrpg最啱

gravity rush
兩集有排你玩

其實TOB幾好(個人意見)
但係要最佳體驗就要玩左TOZ先
但TOZ就新engine，有瑕疵，而且戲情有爭議

horizon zero dawn, god of war

Eso8

大神

8月31出divinity original sin2 好值得玩

推

最近玩緊伊蘇8，初初以為伏伏地，但係玩落好快就玩到停唔到手，超正

伊蘇8 故事幾好, 耐玩

至於Dark Souls要比d耐性，論劇情與戰鬥模式確係開左一個先河（此後好多大作或多或少都抄佢）

提得Dark soul 點可以唔提畢邦

persona 5

東京幻都EX+

玩玩下又好悶 個戰鬥太輕鬆

P5

生化危機0-7 dq11 ds1-3 血源夠你打到出年

Nier automata

人中

呢隻唔係話唔好玩
但要鍾意日本動漫先會岩玩
佢d校園日常真係
利申 上次福袋抽中 覺得唔錯

好有d人推都唔係rpg
睇佢都係主要日系rpg

垃圾GAME嚟 狗都唔屌

呢位巴打又唔好咁
呢隻都未去到垃圾game嘅地步
又或者咁問
你覺得佢有咩做得咁差？

原價$99

Dq11堅正

伊蘇8 真係唔錯
輕鬆咪打正常過下劇情又得
我就覺得開頭打hard 岩岩好
玩左陣入左局就停唔到

人中之龍0 誓約的場所

《死亡終局 輪迴試煉》繁體中文版 6 月 28 日發售 揭露預購特典以及限定版資訊

發行商傑仕登宣布，由 Compile Heart 開發，《屍骸派對》之父「祁答院慎」負責撰寫劇本，穿梭於「遊戲」以及「現實」的懸疑驚悚 RPG 遊戲《死亡終局 輪迴試煉》，確定亞洲地區將於 6 月 28 日發售繁體中文版。同時公開亞洲中文版獨家首批預購特典以及限定版資訊。

------------------------------------------------------------------------------------------

正好今日發售

但哩隻GAME唔係人人都啱玩, 因為有唔少血腥虐女角既情節,
雖然到最後都走到good ending

戰鬥系統相當獨特, 但節奏比較慢, 純粹想睇故事建議玩較低既難度

故事係VR GAME + 神秘學 + 懸疑

尼爾

善用起底功能

其實呢隻想買
想買特典別但好似冇幾多間有

開頭我都覺得唔錯，但係我玩到劇情後半就已經唔想玩

戰鬥太輕鬆?

用低難度玩?
點解唔一開始SET inferno

Witcher 3

set高難度，絕對唔輕鬆

去到邊都見到你

用普通難度去玩，可能係個戰鬥系統玩厭咗，當初我玩完東京幻都ex+，仲要拎埋白金，之後先玩呢隻，不過伊蘇8的確唔錯，只係對住同一個戰鬥系統玩幾十個鐘以上真係會厭

尋日屯門見到有 $728
Btw隻cd連cd盒都冇得塊紙皮

睇你個人要求
如果將難度較到最高，其實類似dark souls
一般難度就可以輕鬆玩

係咪又係利寶果邊？
今次見佢有攬枕套送好似幾抵買咁

Yes

PERSONA 5

P5世界第一

接受到迷宮可以玩 地下迷宮與魔女的旅團 又係正

月頭出糧望下重係唔係到啦
冇就算數
呢間廠都買過幾隻嚟玩
但成日玩玩下冇玩埋佢
咁多隻係得壓倒的遊戲爆過機
壓倒z 同果幾集_次元都係未玩晒

早排$99 買左隻東京幻都ex+ 唔錯

dana

不過初初玩都係打normal好啦，hard都幾難打

冇玩過之前dq影唔影響？

Persona 5世界第一

要chok flash guard

惡夢難度下打某d boss，好似打緊弱化版既dark souls 2古龍
小兵收主角皮亦司空見慣慣

部分小兵好厚血

冇關係，獨立故事黎
Dq11係我第一隻玩嘅dq系列，一玩就停唔到

得閒試下先

Ff15

完全冇影響, 我都係之前冇玩過DQ任一系列

hard難度做得算幾平衡
爽快感同難度都有
不過隻game打擊感個人覺得麻麻地

大小姐

佢呢集内容好夠，起值

*超值

我對隻game最不滿係loading位多時間都唔短
尤其後期經常轉移好煩

Ssd幫到你 load得好快

其實rpg都係睇劇情
咩戰鬥系統全部好快悶

唔該哂咁多位巴打 繼續推😎

odin sphere
除左香草社例牌重複性高之外整體高質素
不過建議較hard打
而家好少呢d全2d横向arpg
同廠都仲有隻dragon's crown可以留意下

infernal小怪仲難打過boss